有冇人已經食厭屋企/公司附近啲嘢食

屋企附近啲茶記快餐店其他舖頭已經食咗十幾年 咩都試過曬

次次落到去買飯都行成二十幾分鐘 諗嚟諗去都唔知食邊間好

Btw今日午餐
千之味嘅角切魚生飯同琴日食淨嘅豆苗

試下搬屋

賣樓搬出市區選擇多好多

所以會搭車去遠啲食